淡路島

係連登search冇result開post問下
黎緊會去大阪 想抽一日去淡路島個個火影忍者公園玩
想問下大阪有咩交通去到淡路島
同埋除左個公園仲有咩景點

自己Google都懶

想問下有冇巴絲去過可以share下

佢呢隻似廢多過懶，所以去過都廢事答。

難怪search冇result 冇人敢問 惡到